# Projet python
#Avant de lancer leprogramme veuillez verifier à l'intsallation des packages suivant 
#numpy , matplotlib . Vous pouvez les installe sot dans un environnement conda que vous aurez créer au préalable
#avec la commande conda install ou alors dorectement sur votre environnement de base avec pip install

#pour lancer le programme lancer la commande:  python projet.py

#si le programme affiche renvoie des erreurs veuillez le relancer plusieurs fois 
#Dans certains cas ce dernier "fonctionne" et dans d'autres cas il présente des bugs de type "NoneTYpe" 
#J'ai pourtant effectué les vérifications au préalable pour voir si les cases étaient de type "None" mais je ne comprends toujours pas ce qui "bug"
